［NOTE9］中途轉機

諗起都扯
性能咁強
日日揸住NOTE9show出黎
人地睇到自己都爽
有時又會將NOTE9擺係自己面前
有時又會貼住塊面
有時震
用起仲唔到射
射射

又可以同自己碌鳩格劍